我屌哂你哋老母啦 （機場現場）

鬼唔知多人就癱瘓到機場咩 但撚有人咩 6點啦而家邊到有多人到啊 一早嚟就比人屌係鬼 你哋無撚嘢啊 佔路 塞鐵都阻到人架啦 咪撚做lo 講真遊客撚會理係我哋阻定佢自己取消咩 就算我哋阻要明嘅旅客都會明 唔撚明嘅 就算唔係我哋阻咪一樣關我哋事 一個二個冷氣軍師 收皮啦

屌你哋老母啦 鬼 有人撚使咁做啊 又話還眼 還你老母咩

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

駁唔到

原來尋日個個係到講經 唔該哂

18:19添啦 放工大軍呢？而家咪得番我哋班鬼係到lo

山長水遠嚟機場比你話鬼 屌你老母 你玩撚埋我個份